Michael Bay死唔斷氣之變形金剛5

唔撚係呀

十周年

臭撚曬啦個朵

睇完第四集慶撚到而家
邊個入場死全家

第4集真係垃圾到爆炸屌你老母

睇預告都覺得伏

一定要睇

外國版王晶拍陰陽路

第四集之後已經決定以後罷睇Michael Bay

岩，真係搞撚臭個朵
爛到我連特技都唔想睇落去
加上佢出名鍾意亂咁做爆炸場面，真係好撚濫

原來咁多人都頂得順第三集？

第三開始已經無睇

老變第一集係幾正 最主要睇Mega box整容前
之後果D玩到臭撚曬

第三集睇睇下都唔知邊隻係狂邊隻係博

1-3集係正既，第4集垃圾

得1正常d

呀Sam (頭3集主角）心諗；我救左地球3次你都可以搞成咁

大黄蜂有返車轆
係咪上次比人屌到仆街

下次永遠唔睇
又長又廢既劇情